日本國家隊

點解可以咁型

典形add original feel

chok晒pose教晒色水影出黎型，真實著出黎mk到極點

第一幅真係著到勁型

一點點好柒wo 狗都唔著啦

以前都好地地
點解呢件咁柒

其實大家會錯意，我係想講第一個好靚仔

唔知點解會諗起鯨鯊

蓮蓬圖

智障都靚仔

崇日撚表示好肉酸

咁就叫型
樓主你溝唔到女真係有曬原因

大撚把女

下面成個傻仔咁...